土瓜灣13歲少年墮樓亡 冇可疑

12月18日(三) 14:10

少年送院時陷入昏迷。(曾紹良攝)
今午(18日)1時52分，一名13歲少年於土瓜灣樂民新村樂善樓高處墮下，倒臥平台重傷昏迷。救援人員接報到場，將傷者送院，惟經搶救後證實不治

Push

屌。。。

又無可疑啦一定

你個標題又唔好擺個冇可疑落去 成段野都冇咁講

雖然好大機會係咁

唔好做標題黨

手足

今日第2單

標題黨 拉